Lista com todos dados a serem confirmados

Informações da transferencia:
- Valor
- Favorecido
- Data

Informações de débito
- A ser debitado na conta pagnet (escolher o numero de parcelas)
- Outras tarifas
- Antecipação de recebiveis